# Modifier bootstrap

> Règle: Ne jamais modifier des fichiers vendors

## Partie:1
 
 
 
 
 ###   Modifier les propriétés bootstrap en ajoutant une classe au container
 
 
 
 
 
1.Créer un fichier dans le dossier CSS appelé bootstrap-mod.css par exemple

 
 
2.Faire un import de ce fichier dans le fichier styles.css

 
 
3 Lier le styles.css dans le fichier html



4 Rajouter une classe my-container au container




5.Apporter les modifications voulues sur le fichier mod.bootstrap.css à l'aide de la classe créée
 
 

 




###  Modifier bootstrap directement dans le container



1.Créer un fichier dans le dossier CSS appelé bootstrap-mod.css par exemple


2.Faire un import de ce fichier dans le fichier styles.css


3.Lier le styles.css dans le fichier html


4.Modifier .container sans créer la classe my-container


5.Apporter les modifications voulu sur le fichier mod.bootstrap.css à l'aide de .container directement
    

    
Pour modifier le width d'une col qui est déja fixé par le fichier bootstrap, il faut `` mettre les liens css après le lien bootstrap et mettre son propre fichier css avant.``
